決定以後唔再叫唐詩詠做唐姨了

呢啲先係對得住社會既藝人
唔似得啲上左位紅左就咩都唔敢再講既垃圾

呢個時候仍然能夠忠於自己去表態嘅藝人唔多，為佢平反係應份嘅。

無錯

唔反了

真心唔再反 真正香港人

屌你老味up兩張相想洗底
又想借呢啲事上位拎光環

佢69已經有出聲

好啦，真心多謝詩詠
我愛你

係，一直睇到佢默默有post野暗示
我都打左個突
香港良心

我錯了
表白牙詠

周國腎都有

其實唐詩詠都冇乜嘢啊

總好過嗰個無腦臭雞送脂靈

平反了

韓狗勢利基因係咁上下

最佳女朋友唐姨
以後唔反了

唔比佢係Post比警察咩？

佢一直都係得女神

搏上位

注意力係有限資源
連登主頁show post數亦有限，希望LIHKG高流量時大家只覆有用post

認同請幫推

達哥做同樣嘅野俾人屌到開花

Post俾警察洗咩斯斯縮縮

講左咩？？

x2

達哥po相俾人鬧，唐姨po就讚